熟船運嘅可否講解，點解特區政府要俾船員上岸？

有咩實質需要咁做，疫情關係全世界港口活動都停頓咗好多，睇唔到有咩必要性，宜家呢個係大漏洞令香港爆咗第三波，再唔停個疫情會變到美國咁猛

點永續限聚令 推遲選舉永續現有議員

可能個香港船東恊會同政府有好多利益輸送掛, 成壇野都係個恊會促成, 到而家都仲係不知悔改, 堅持有換船員嘅必要, 將香港人嘅生命作賭注, 零成本咁去賭, 屎忽鬼黎嘅

利申, 船員代理

航運對經濟的確重要，只係市民日常生活唔係好覺
777唔想經濟骨牌式崩潰

多得巴打前幾日係連登開poat 先引起傳媒報導

船東協會獨市生意

問題係經濟要人哋都開放先有經濟喎，宜家好旺市咩？

咩係船員代理？

牛頭馬面喺齊度, 香港唔死就有鬼

就係幫D 船員做換船員手續嘅代理

大陸好多生活必需品係靠船運入口,
船到香港換走班人, 要病就喺香港病,
換班健康既上番船跟隻船入中國繼續工作
咁就唔會好似泊日本隻郵輪咁爆鑊

香港再出發？
85000 根本出賣緊香港人健康

因為就黎立法會選舉

辛苦了 小心俾人傳染

換過班人隻船就零感染？冇咁便宜掛

多謝關心
而家都盡量唔接觸班船員架喇, 唯有做足D 保護措施

換船員係有必要
好多crew已經困咗係船好耐
1. 船員擺太耐(>12個月)船公司會被罰錢
2. 船員自己都頂唔順

但乜措施都無係on9
Sign on嚟香港, 有核酸證明(eg. 出發前2-3日嘅證明) 好基本
到香港 - 上船之前, 唔可以離開酒店

Sign off嚟香港, 本地隔離14日再返佢地國家(呢樣嘢係連支那都有做)

講到尾, 都係利益

利申:國際船員

唔大爆發中央點送大禮？
重演2003年SARS
引入中國醫護、中國試劑、中國DNA分析、中國口罩防護物資、中國疫苗，感謝中國出手救港
你睇依家爆到咁香港政府都唔會做任何嘢阻止傳播，唔會國際採購，推一下做一下

中國+香港 = 世上最多商用輪船地區
唔比佢地做船員輪換 = 國企無船開 = 無得賺外匯
同埋中央送大禮, 衰野由香港搞就一定

有冇睇今日新聞？ 一印一菲外來中招.
印度個個船員黎, 而家至少可以成team 人香港14日, 換班新人上船.

如果佢冇在香港換班, 成船上左中國某港口, 然後住酒店先知中招, 就有可能 船員 } 酒店員工} 家人......

而家香港又變左傻仔
幫大陸做筲箕又比大陸笑
林鄭開大啲個窗拍蚊
多啲人免檢入境
藍絲繼續屌醫護
大陸預備救世者角色打救香港
要你感恩

問題係香港而家轉左無限輪換

所以咪話on9囉

衰嘢香港食哂

最主要係 董建華個冚家剷搞船務....所以